{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4841&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 BR"
    },
    "text": "客室駐車は可能で、追加車両は近くの有料駐車場を利用してください(費用は自己負担)。 駐車場が満車の場合は、近くの公営駐車場を利用する必要があります。 江陵駅からは徒歩5分の距離に位置し、中央市場は徒歩3分以内にあります。 またCGVホームプラスも徒歩3分以内に位置します。 客室の内部施設は寝具類と掃除について業者を通じてよりきれいに管理しており、すべての客室は基本的に2人を収容できます。 客室内での駐車は可能ですが、駐車場が満車の場合は徒歩でご利用ください。 全客室は禁煙で、ネットフリックスをご利用いただけますが、個人IDをご利用いただく必要があります。 フロントおよびその他の施設ではパソコンの使用ができず、ペット連れはご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "追加車両はどこで駐車できますか？",
            "answer": "追加車両は近くの有料駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、近くの公営駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "江陵駅からの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "江陵駅からは徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "中央市場はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "中央市場は徒歩3分以内にあります。"
        },
        {
            "question": "CGVホームプラスはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "CGVホームプラスも徒歩3分以内に位置します。"
        },
        {
            "question": "客室内での駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内での駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、徒歩でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスを利用できますが、個人IDをご利用いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設でパソコンを使用できますか？",
            "answer": "いいえ、フロントやその他の施設ではパソコンの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペット連れはご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 361
    }
}